\documentclass[12pt,a4paper]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[bigger]{musicography}
\usepackage{fixltx2e}
\newcommand{\dquotation}[2]{\vspace{0.5em}\noindent\textit{#1}#2}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{tcolorbox}

\begin{document}

\title{Obras por género y nivel}
\maketitle

%%% End of template header

\section*{Renacimiento}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ R. Johnson: \textit{Alman}.
\paragraph{}
$\bullet$ Anónimo: \textit{As I went to Walsingham}.
\paragraph{}
$\bullet$ Varios: \textit{Seis piezas para laúd del Renacimiento (tr. O. Chilesotti)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ G. Sanz: \textit{Danzas Servantinas}.
\paragraph{}
$\bullet$ G. Sanz: \textit{Suite Española (piezas sueltas)}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Mudarra: \textit{Fantasía X}.
\section*{Barroco}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Bourrée de la Suite Nº1 para laúd}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Preludio de la suite para cello Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Preludio en re menor - BWV 998}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Suite para laúd No.1 - BWV 996}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Suite para laúd No.2 - BWV 997}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Suite para laúd No.3 - BWV 995}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Suite para laúd No.4 - BWV 1006a}.
\section*{Clasicismo}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ M. Giuliani: \textit{Variaciones sobre un tema de Haendel - Tema}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ D. Aguado: \textit{Tres Rondós op.2}.
\section*{Romanticismo}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{El sueño de la muñeca}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Lágrima}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Llobet: \textit{El testament d'Amelia}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Moreno Torroba: \textit{Nana (adaptada para 3º FOBA)}.
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Preludio en do menor}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Llobet: \textit{Canco del lladre}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{La catedral - mov. I (preludio)}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Llobet: \textit{Plany}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº2}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº3}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Moreno Torroba: \textit{Nana}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Julia Florida}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Recuerdos de la Alhambra}.
\paragraph{}
$\bullet$ I. Albéniz: \textit{Asturias (por Stanley Yates)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Vals Nº3}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Vals Nº4}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{La catedral - mov. II (andante)}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Llobet: \textit{La filadora}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Moreno Torroba: \textit{Suite Castellana}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Moreno Torroba: \textit{Sonatina}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Capricho Árabe}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Confesión}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Contemplación (trémolo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{La catedral}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{La catedral - mov. III (allegro)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Una limosna por el amor de Dios (El último canto) (trémolo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Un sueño en la floresta (trémolo)}.
\section*{Neoclasicismo}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ M. Castelnuovo Tedesco: \textit{Appunti - II}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. M. Ponce: \textit{Preludio Nº6}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Tansman: \textit{Canzonetta}.
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ M. Castelnuovo Tedesco: \textit{Appunti - X}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Castelnuovo Tedesco: \textit{Appunti - XI}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. M. Ponce: \textit{Preludio Nº1}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Piazzolla: \textit{5 Piezas para Guitarra}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. M. Ponce: \textit{Sonata III}.
\section*{Música del siglo XX}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ R. Smith Brindle: \textit{Artificial Harmonics}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Smith Brindle: \textit{Four-part Chords}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Smith Brindle: \textit{Natural Harmonics}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Dos temas populares cubanos - I. Canción de cuna}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Dos aires populares cubanos - II. Zapateado}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Dos aires populares cubanos - I. Guajira criolla}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Un día de noviembre}.
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ Dusan Bogdanovic: \textit{Six Balkan Miniatures - Nº2 (Lament)}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Preludios Epigramáticos}.
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Estudio Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Estudio Nº3}.
\paragraph{}
$\bullet$ Kovats Barna: \textit{Estudio Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Dos temas populares cubanos - II. Ojos brujos}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ M. Pujol: \textit{Sonatine}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Estudio Nº2}.
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Estudio Nº4}.
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Estudio Nº5}.
\paragraph{}
$\bullet$ C. Domeniconi: \textit{Suite Koyunbaba op.19}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Dyens: \textit{Le Quatuor Accorde}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Fuga Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Dyens: \textit{Libra Sonatine}.
\paragraph{}
$\bullet$ Benjamin Britten: \textit{Nocturnal Op.70}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. de Falla: \textit{Le Tombeau de Debussy}.
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Trilogy}.
\paragraph{}
$\bullet$ W. Walton: \textit{5 Bagatelles}.
\section*{Nuevos lenguajes}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Domeniconi: \textit{Alba}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Danza Característica}.
\subsection*{4º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Canticum}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Elogio de la Danza}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Tarantos}.
\section*{Preludio; canción; forma libre}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ Ralph Towner: \textit{Four comets - I}.
\paragraph{}
$\bullet$ Roberto Calvo: \textit{Canción chiquita}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Pujol: \textit{Candombe en mi}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Yupanqui: \textit{Duérmete changuito (arrullo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Yupanqui: \textit{Lloran las ramas del viento (vidala)}.
\paragraph{}
$\bullet$ Pablo López Minnucci: \textit{El trébol en tu piel}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Pujol: \textit{Tristango en vos}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Pujol: \textit{Preludio tristón}.
\paragraph{}
$\bullet$ H. Villa-Lobos: \textit{Preludio 4}.
\paragraph{}
$\bullet$ Fito Páez: \textit{Yo vengo a ofrecer mi corazón (arr. Moscardini)}.
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{El enigma}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Dyens: \textit{Gottingen}.
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Sebastián}.
\paragraph{}
$\bullet$ H. Villa-Lobos: \textit{Preludio 1}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ R. Dyens: \textit{L'hymne a l'amour}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Dyens: \textit{Syracuse}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{El último aliento}.
\paragraph{}
$\bullet$ H. Villa-Lobos: \textit{Preludio 2}.
\paragraph{}
$\bullet$ H. Villa-Lobos: \textit{Preludio 5}.
\section*{Zamba}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Yupanqui: \textit{La amorosa (zamba)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Yupanqui: \textit{La pobrecita (zamba)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Yupanqui: \textit{Zambita del Alto Verde}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Como el aire (zamba)}.
\section*{Chacarera}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Chacarera ututa}.
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Camino de las tropas (chacarera trunca)}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ G. Leguizamón: \textit{Juan del monte (arr. Pablo López Minnucci)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{La insistente (chacarera trunca)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{La antuquera (chacarera trunca)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Chacarera tenebrosa}.
\section*{Cueca}
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{El corazón manda (cueca)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Cueca La Diagonal}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Luz de giro (cueca)}.
\section*{Gato}
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Agarrado (gato)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{De la raíz a la copa (gato)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Del buen riego (gato)}.
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{El gato (gato)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Gato panza arriba (gato)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{El estrecho (gato)}.
\section*{Triunfo}
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Al caer la tarde (triunfo)}.
\section*{Vidala}
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ M. L. Anido: \textit{Vidalita}.
\section*{Milonga}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Fleury: \textit{A flor de llanto (milonga)}.
\paragraph{}
$\bullet$ V. Velázquez: \textit{La primavera (milonga)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Cardoso: \textit{Milonga}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. J. Ramos: \textit{Milonga sureña (arr. Moscardini)}.
\paragraph{}
$\bullet$ Walter Heinze: \textit{Milonga de Moreira}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Fleury: \textit{Te vas milonga}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Campo Huergo (milonga)}.
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Horizonte infinito (milonga)}.
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Milonga de un entrevero}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{A los tilingos (milonga-candombe)}.
\section*{Chamamé}
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ Walter Heinze: \textit{De aquella luz}.
\section*{Guarania}
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ H. Ayala: \textit{Serie Americana - 3. Guarania (Paraguay)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Que lo diga el río (guarania)}.
\section*{Rasguido doble}
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Pichuqueando (rasguido doble)}.
\section*{Jazz}
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ A. C. Jobim: \textit{Solidao}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ Bill Evans: \textit{Jazz music for classical guitar}.
\paragraph{}
$\bullet$ Frederic Hand: \textit{Missing her}.
\paragraph{}
$\bullet$ Bill Evans: \textit{Waltz for Debby (arr. Ralph Towner)}.
\section*{Tango}
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ Cadícamo: \textit{Madame Ivonne (tango - arr. Pablo López Minnucci)}.
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Temperley (tango)}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ J. C. Sanders: \textit{Adiós muchachos (tango) (arr. Roland Dyens)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Stampone: \textit{Afiches (tango - arr. Pablo López Minnucci)}.
\paragraph{}
$\bullet$ Damas/Manzi: \textit{Fuimos (tango - arr. Pablo López Minnucci)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ F. De Caro: \textit{Flores negras (tango) (arr. Moscardini)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Piazzolla: \textit{Triunfal (arr. Villadangos)}.
\section*{Choro}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ J. Guimaraes: \textit{Sons de carrilhoes}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ H. Ayala: \textit{Serie Americana - 1. Choro (Brasil)}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ Marco Pereira: \textit{Choro de Juliana}.
\section*{Vals}
\subsection*{1º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Doña Carmen}.
\subsection*{3º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ C. Moscardini: \textit{Raíces ocultas (vals)}.
\section*{Vals venezolano}
\subsection*{Foba 3}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Lauro: \textit{Vals Venezolano Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Lauro: \textit{Vals Venezolano Nº2}.
\paragraph{}
$\bullet$ P. Lerich: \textit{3 Valses para guitarra}.
\subsection*{2º Año Prof./Tec.}
\paragraph{}
$\bullet$ A. Lauro: \textit{El Marabino}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Lauro: \textit{Vals Venezolano Nº3}.
%%% Template footer

\end{document}

